[魔力JJ有福了]新年新鮮熱辣-星月魔力-自力型私服!!農厝新年唔洗悶有野玩

伺服器名稱 : 星月魔力
伺服器類型/版本 : 半自力仿官型態 / Ver 6.0
伺服器介面 : 繁體 / 簡體 [ 兩種語言互轉 ]

* 遊戲倍率以分段式設置

等級 倍率
1 - 50 3 倍
51 - 100 2 倍
101-145 1 倍

等級 145 為目前伺服器極限等級。

* 技能經驗

生產系 4 倍
戰鬥系 8 倍
其他；修理防具、武器、鑑定、騎乘
8 倍

* 魔石及寶箱

魔石價格 1.5 倍 註:可堆疊數量 (3)
寶箱 3 倍 註:遊戲重組迷宮可能出現的寶箱數量

* 多開限制

一人/電腦/相同IP位置 3 開 星月魔力 會嚴守每人最多 3 開 的規則，
同時僅能有 3 隻角色在線
若玩家意進行如；虛擬機、破解
等等手段以突破多開限制，不但會遭到處分，
嚴重者則可能封鎖IP/帳號處理。
同時廣大玩家亦到論壇向管理員進行舉報。

* 常規設置

1. 卡時上限 9 小時。
2. 正常開放 布料 於 NPC 中販售。
3. 全地圖可觀戰。
4. 免費加血的等級延長至 19 。
5. 港台獨家支持 人物第二頁包包共40格。
6. 生產材料 80/組 藥水料理 5/組。
7. 鏡像擺攤功能徵稅率 10%
註：我們希望能大家盡可能利用原身交易功能或者
以其他形式如將道具放到 論壇 中販售。
8. 無開放技能 : 追月/精神衝擊波/剪取/炸彈轉化/飾品鋳造
無開放職業 : 紡織工/爆彈師

開放項目 / 遊戲部分修正
部分道具能力修改 / 道具價格修改 / 道具限制修改
開放材料打包娃娃
開放收費人物技能屋 / 寵物技能屋
開放戰鬥後顯示魔石價格
開放雪塔樓層傳送顯示
開放初心者寶箱 [5/30/50級可開啟]
開放砂糖一次購買20個/布料一次購買40個
開放人物技能皆為0G學習，專屬技能官方價格/2
修正咖哩塊德威特島採集率調降
修正芝麻娃娃採集率調降
修正新手任務縮短路線
修正格鬥進階技能:氣功彈
* 氣功彈技能調整 *
1級=1顆
2級=1~2顆
3級=2顆
4級=2~3顆
5級=3顆
6級=3~4顆
7級=3~5顆
8級=4~6顆
9級=5~7顆
10級=7~8顆
修正水龍衣閃躲60
修正偷竊物龍麟為O件能力
修正如月沙羅戒調整為x1.2倍的生命值x0.5倍的魔力值
角色升級點數 : 4 / 寵物升級點數 : 1
角色魔幣上限 5百萬
物品消失時間 10分鐘 /金錢消失時間 5分鐘 / 寵物消失時間 1天
1A安全鞋販售價 350G
1A軟皮靴販售價 180G
10A不死鳥之衣販售價 5200G
單木20個販售價 74G
海苔20個販售價 24G
咖哩塊20個販售價 49G
人物聲望 : 人物創建 : 1000 / 每日聲望獲取值 5000 / 最大聲望值 260999
職業進階金額 1000/5000/10000/20000
職業進階聲望 2000/6000/12000/20000 勾玉的碎片堆疊改為30
水晶的碎片改為可交易堆疊數999
魅惑哈密瓜麵包改為不可堆疊
* 可使用50步，步步遇敵，可開關
香水：深藍九號改為不可堆疊
* 可使用150步，不遇敵，可開關
任務部分修改
騎寵駕訓班24H改為1小時 春風帶來的希望任務獎勵
調整掉落水晶種類:地水/地風/水火/火風
[依然無法交易]
生產系資深任務無需等待時間 改為8-9等寶石幹章能力修正為+5~10
神密的洞窟風之山谷任務
獎勵調整只可命中光環/巴拉斯圖鑑卡/卡爾芬圖鑑卡
關閉魔力大會考任務
關閉奈久兄弟任務
關閉井之謎任務
關閉碩鼠任務
關閉青堇石/世界之石/鼠寶
關閉寵物販售NPC

* 多功能特色系統

# 準備開放

系統名稱
系統介紹
遊戲喊話指令
1.鏡像擺攤系統
參考
/bt
2.自動戰鬥 & 介面化系統
參考
無
3.升級配對系統
參考
/lj
4.寵物算檔系統
參考
/pet 0 「 計算身上全部寵物檔次」
/pet 1~5 「計算該身上部分寵物 」
5.寵物自售系統
參考
無
6.人物聲望查詢系統
參考
/sw 可得知當前聲望值與當日增加聲望值
7.封印抓寵隨機自帶修正值
參考
無
8.開服活動簽到系統
參考
發放便利性道具，協助新手起步
9.每日任務系統
#
10.線上搶答系統
#
11.視窗化隊長管理系統
參考
12.個人背包二頁系統
參考
13.原地登入系統
恢復登出前角色最後位置
原地次數為5次，回法蘭城後自動補滿。
14.金幣點數互轉系統
參考
/pay

有無人玩？
留個名先

新加入巴打可以搵我拎一隻螳螂

又有你份 一陣玩先反正無年拜

好

又黎。第幾個了

我都唔知

呢個好D 隔離果個死城黎

隔黎有D乜

下載緊

魔力時光果個咪同呢個ser一鳩樣 個商城都係game入面
同一個套野黎 不過隔離果邊死到入去連搵個人擺下檔都無

是咪有三寶

岩岩比人低價買入掃哂....我放1千條友清哂10隻..自己放3千

我去再捉一堆返黎

唯有三開小刀二動大法

魔力時光我都入左去唔夠5分鐘清左 應該搵同一間公司整..但個邊個GM好似長期都放置PLAY同埋好似大陸端黎

依家即刻去捉~唔洗緊張巴打

想玩但完全唔記得哂點數點樣加

無寵升 梗係小刀二動大法

唔緊要 問就有人會答 魔力大把人識

都係咁加 法系咪睇住個精同裝加點
補巫另計
戰職咪2力 敏血自己分配啦

倍數好低
而家邊有咁多時間精力升

應該fail

倍率我都睇化左
變態個D玩兩日就冇引
半自力講真...好多人都係玩玩下唔玩....頂多都係80-100 有幾多人會堅持到145
佢自力都係經驗 技能都易升
得閒咪玩下 有時間咪玩下 冇咁多時間升個個都一樣 有時間咪當消磨下
有時入GAME都未必真係升LV 可能都係行下街 吹下水又熄機

想玩真係誠推新月魔力
經濟搞得好

大陸真係不了

開左幾耐?

一個星期咋好似

努力捉緊螳螂比各位巴打

對於DDoS有咩準備

咁你要問豬M啦

仲以為你係添

我見到新服搵大家一齊玩咋

係咪有巴打要螳螂已經有貨

有冇靈堂狗

真心 魔力係一隻永遠想回家嘅game
腦入面自動有法城bgm
利申：玩左咁多正服私服 都係打完神狗就收皮冇再打 猶大個樣都未見過

我帶你打猶大

今日唔得閒 係都要聽日先

最正有自動戰鬥

有冇3隻國民三寶

alt+a/s

技都有?

岩岩DOWNLOAD完 但開唔到GAME 佢話要登錄器 但我係個網到搵唔到

lm

想換特殊造型，有冇地方可以睇吓有乜換

冒險者旅館

巴打係咪要 我返緊屋企半個鐘後

thanks 巴打
係唔係冇得固定武器
錯手用咗牛奶妹做弓手 佢亂射好慢

係咪你防毒擋左 正真解壓就有 你望下未解壓檔裡面有冇

有啊~技都可以

唔係得alt+a/s 果d咋咩咁都算自動戰鬥?

A係自動普攻
1-9係技能

等你 有一千蚊綠螳叫我

條台仔又掃哂我D螳螂....我睇下佢落左線未 叫佢比返隻我先

由佢

唔怕我同條友仔好熟

諗住搵隻寵頂下 又要遊民過海學亂

又黎
之前玩返私服打里洞團 完全冇人講野
悶到仆街

玩魔力最緊要係搵定d戲 升lv果陣一路睇一路升

巴打我有戒 可以帶你

唔洗啦 我都遊民左10幾lv 差幾lv就自己跑住去學

個寄賣場d寵真係痴線
隻隻都掉3攻以上

條友仔訓左 掉3攻冇所謂啦反正拎黎過度 用到100冇難度

巴打洗唔洗帶你升打刀雞

冇得用迅雷下載？
有冇3隻螳螂送黎，幾廢都得，打算3開

暫時冇~要得閒再捉

你試下有冇迅雷我冇所以唔知

DL緊

唔洗 呢到學技原價定點

半價

DL完亂碼 開唔到GAME

點解?

齊格飛巴打係咪可以帶學亂射
會唔會開個族/群組?

有TG 你想幾時學幾時行得

THANKS
20LV再搵你

有料到

姐係咩?

即係會再download D古怪野落你部機

點解隻隻私服都有毒

btw呢個服唔玩生產系賺唔賺到錢
冇咁多時間整生產

新年放得個幾日, 你搵隻自力更新既玩, 點會想玩

里洞打石好快

隻隻私服都有架WO ching..咁多年黎 每一隻GAME私服都有

我都唔知解 因為唔係正版?

個人喜好啫

格士就職係咪跟返原作？

想玩但一諗起猶大
以前玩開弓手， 如果再玩想玩其他
但起手都係得弓手可以玩

格士 就職要打4色啊 東醫有人帶人打 巴打快D開人

Dl緊
要廿lv過海？

20唔就職遊民過海 就左職需要哥戒

魔定格好

覺得經驗倍數再加多1就好d

樓主幾多lv
咁快捉到螳螂

小學個時玩 而家見到啲回憶番晒黎

咁實係架啦

雙魔好 打魔石升LV快 但補魔買MP都好貴 格食格

50LV 我出左去拜年 坐左係東醫隔黎張櫈到 自己見到可以交個名

DL啦

用緊垃圾notebook應該support唔到

咁多年前既產物 文書機都玩到啦

依個服多唔多醫生
同醫生有冇刀仔專技
一路玩都係玩傳多
上個私服有因果就玩過下護士 兵仔 飼養
係未試過玩調教 偵探 醫生

你部notebook 5年內產物都一定玩到

我都有亂碼問題
但開到

想玩

等專業人士幫你或者搵gm問下

醫生唔多 個服開左一個星期左右 醫生得1-2個 唔係長期在線 無刀仔技冇因果

玩啦

down緊了

牧羊1 點解會入唔到

留名

好似係台仔專用
香港要用2

巴打我夠20lv了，得閒嘅話可唔可以帶我3隻人仔過海

拜緊年

唔知點解解壓縮同開個登錄器都load勁耐

搵緊點set 例外
同埋亂碼點搞

係
開完之後亂碼
入game打完id pw入唔到去整人

搵到咩原因
應該開到了

依家到無聲

玩得魔力既依家至少都20幾30 40都有 仲得閒mon住電腦升

初十先返工 唔使拜年 悶得濟玩吓
之後睇吓點 或者轉玩生產系

試到問咩原因了
本身轉左區碼去第二個區 轉番香港就ok了

有冇人

點解決

Sor 睇到了

開左隻醫
另外兩隻準備打錢弓
一隻準備做士兵嘅賊 未玩過賊

有冇人依家玩緊

繁星巴打
好似以前玩其他私服見過你 不過唔記得咩game
以前成日煩星煩星咁叫你

大家有無入佢個rc群
如果有不如整個我地自己
有時留言未必即時睇到

好低咋 三隻人先啱啱過10

Pish

有無人係咁斷線
頭1個鍾都好地地
跟住係咁斷 單開都斷

冇喎又
你咩台

hkbn
停一陣先再試下

net記無事

岩岩入左 東醫冇人既?

捉左成粒鐘黃蜂都遇唔到1隻

其實係幾少人玩

開左幾日算係咁

其實都唔小 我地TG都30人 台仔個邊應該都有30個

下 有人81喎

情人節冇囡囡玩魔力

推

幫手推下

多d巴打玩
唔好輸比班台仔

有冇巴打好心帶我打樹老

巴打TG問下

個SER多唔多人玩?

唔多

推推推推

屌你 講還講

一陣返到屋企download先
不過太耐無玩了

大把巴打帶升

多唔多人玩，東醫會唔會長期有人？
想玩番

星期6-日會多D